think big 天地完美取代左譚育嬰放學icu!

有 linna,有 jasmine

icu 得個吳綺珊

linna,jasmine 我既
綠色冬菇頭你既

希靈魚俾你

都唔錯

當年d 人仲懶悲憤咁

各位家長真係要小心，千其唔好比細路獨自睇，我睇左兩集比個節目嚇親。
星期五個集一班主持同細路加Patrick Sir去睇動物。
起初冇乜野，但係之後越做越唔妥，去到獎小朋友睇海獅個時，大家玩到好high，點知Patrick Sir成日用好飢渴既眼神係個瘦削既男主持身體度打量。個男主持需要瘦削但係d肌肉好繃緊，好結實，佢一味係度笑，但係Patrick Sir仲一直望實佢，越望越興奮直情望住佢條褲下面。
我睇個時嚇到，心諗點解兒童節目會咁架，個Patrick Sir就淨係識淫笑。

個男主持又好明顯對另一個女主持有興趣，呢個禮拜有一集佢突然之間爆肚叫個女主持幫佢做人工呼吸。佢仲唔係講笑，佢條褲都隆起埋，件衫又開始飛釘，係突然cut 左個鏡頭。

呢個節目唔係比小朋友睇架，各位家長小心！

圖呢

屌你圖呢？

d 主持正喎

除左冬菇頭，希靈魚

又綠仔

右一聽聞有市有價

[black]
20k1q 好似係
[/black]

how much

今日又有呢二個

好想屌冬菇頭

希靈最正

晚晚叫佢扮科學四眼妹

佢五官好怪

牙蓋😑